勞工法例，假設一間大公司好多分店，其中一間結業

承主題，一間結業，佢有問我調唔調其他鋪，但舞雷公咁遠，當然唔調，咁做滿5年嘅我會唔會有長期服務金？

如果冇，咁顧主咪可以藉口調人返大陸/其他遠嘅地區黎慳服務金？

拒絕咗新既工作地點 就應該有
去外國果d再複雜d，但應該都係先睇你份約係咪香港簽

睇份合約有冇指明地點。 而僱主有冇在可行情況下提供工作地點。 做唔到先有機會有。

首先，所謂既遠係講合理性，如果係香港境內係合理。境外先叫唔合理。